實力至上教室係咪另一套大老師黎?

個feel好似

唔係

大老師呢d垃圾就算啦 邊有資格同人比

真物

12卷呢

綾小路贏十條街啦

呢套男主高幾班

男女主都高幾班

把大腿張開

係 主角係大老師 黑長直雪乃 短頭髮結衣
踢波個型男就係葉山 一撚樣

依章真係癲

果青比弱智睇搵存在感覺得自己好似個主角

癲唔係癲在講出口果條友 而係聽完肯而且照做既果條友

所以咪吸到金 市場上個個都咁理性 賣家點搵食

果青好睇wo
可以ff下
d人又正

好過你垃圾司波雜種狗係到開無腦無雙啦

好過你做神父無女又要養人過女比人插死埋賤狗

唔明點解當年咁多人睇
我睇左兩集已經覺得條友好扮野
司巴達也

我好想笑

聽到主角?把鳩屎聲,聽到我屌即刻刪片
條友9成9同製作人肛交攞個位返黎

半集都頂唔到嘅我
雖然有早見

有人同佢兜話製作組定唔知乜乜叫佢咁棒讀

我真係第一次聽到啲咁垃圾既配音，你內心OS都唔會棒讀啦